[行動] 目標不在黑警 不在林鄭 要對抗的是中共

一. 黑警只是狗，對於主人來說，死了一條狗，再養一條就好了
打過電動的都知道，打BOSS一直打小兵是沒用的，把ＢＯＳＳ打掉了就沒小兵了
而且若鬥到黑警裡面的灰警都受不了，離開了，中共會從中國派更多的公安進香港
不論是素質或手段都會比港警更糟糕

二．林鄭有存在的價值，他是眾矢之的，是靶，
現在香港特首的位子沒人願意接，因為中共不願意和解，
所以若換特首，願意接替的一定是更膺派的，更殘暴的。
加上若換上一個新的，市民可能會對新特首有所期待，反而不力運動進行
所以林鄭該留下，原因如下
１）。林鄭不敢更鷹派了
２）。大家都已經討厭林鄭了，繼續當靶讓大家凝聚向心力，一起攻擊

三。香港要徹底的民主，要完成五大訴求，那唯一的方法，就是逼中共讓步，
其中的雙普選，是中共最擔心的，所以一定要有巨大壓力，中共才會讓步
而中共讓步，黑警才會讓步，林鄭才會讓步。這才是釜底抽薪的方法。

那該如何做
先分析中國目前能維持對香港的統治原因
就是有源源不絕的資源／武警供應黑警
要知道在七百萬人的地方有兩百萬人上街頭
政府還不回應，在全世界世界各地方，早就發生革命了
人民會衝到行政機關，把首長換了
可香港為什麼沒發生，因為背後有中共
只要中共沒倒，衝到行政機關換行政首長也沒用
中共軍隊馬上就來了

所以 正視以下事實
1.面對的是整個中共
2.中共不會立刻倒，需要長期抗戰
3.犧牲於黑警之下是沒用的

那該怎麼做

１．最緩慢但最有效的運動，就是讓中國人有民主的自覺，有反抗的動機，讓中共有壓力
ａ．運用現有貿易戰，中國經濟下行壓力巨大(這真是千再難逢的機會)，撐下去，中國民怨馬上就來
b.不斷提供中國人民民主資訊，重點放在北京，上海，廣州，深圳即可
這幾個城市民眾不滿，會影響中共巨大利益
提供的方式可以如同之前的文章所說，印字在鈔票上，寄ＵＳＢ，不斷地提供影片，之類的
一定要聯合中國人民，否則香港無以對抗中國
民主化中國是最慢，但最有效，一定持續要做的活動

２．針對重要人物／利益發動活動
再說一次 把氣發在警察身上沒用 警察只是狗 中國共產黨養的源源不絕的狗
哪些對象有用？
ａ．高官 像烏克蘭丟高官到垃圾桶 擒賊擒王
ｂ．斷了中國政府／中國政要／香港政要 高利益所在的地方，譬如中國政要在香港的資產，在香港的公司，圍他，抗議他，抵制他，
斷了他的利益，被斷利益的派系一定會不爽。讓中共高層內鬥，中共越亂，香港越穩。

３．用人數優勢，讓黑警疲於奔命，在黑警逮人之前就轉換陣地。
不要被逮，不要意氣用事，不要爭一口氣。
每個手足都是很寶貴的，不該被送到新屋嶺受難

４．不要做無謂的攻擊，請參照各國的示威，
要嘛就是激烈到靶警車翻了，把警署攻佔了
要嘛就和平理性
把警署圍了，在外面等警察出來驅散，出來抓人，這是不智的
再強調一次，手足是非常寶貴的
譬如可以再警局前面吵 吵一吵靶警察吸引來了 鳥獸散
換警署後面的人吵 警察追過來後 又散
記住 優勢是人多，行動力強 而警察的優勢是裝備好訓練好
跟警察比肌肉比裝備 是不對的

最後 時代革命 光復香港
台灣人撐香港
ＢＥ ＷＡＴＥＲ!!!

最好讓黑警疲於奔命 情緒失控
做出一些失控的舉動
越多這種影片 越容易塑造輿論
越能得到國際支持

自推

今日聽到有人係愛丁堡新屋嶺個集會開始之前同已經坐低咗嘅人去講依家嘅香港需要獨立
位巴打把聲已經好沙 講完之後都唔係好多人拍手(至少唔係全場人拍)
最尾我聽到有個女人話 "我唔要獨立呀!"
個刻我聽到真係灰咗 乜我哋仲有得揀咩 同林鄭去對話 換咗五大訴求返嚟又點 林鄭落咗台又點 香港有變到咩?

我希望所有嘅和理非可以認真去了解 『光復香港 時代革命』呢個口號原本嘅意思去理解背後嘅理念 唔好單單去騎劫呢個口號
係任何時候 都要保持清醒 keep住過腦運作
分析邊啲係啱 邊啲係錯

最後
驅 逐 共 黨
港 人 治 港

光 復 香 港
時 代 革 命

港獨我覺得真的不適合現在提出
因為香港對抗極權中共
不只需要自己的力量 還需要中國人民的力量

但不管是香港人還是中國人
很多都還不能接受港獨的概念
舉個簡單例子 回想雨傘運動之前
連港獨的概念都沒有
現在有的人的觀念 也跟雨傘前沒甚麼差別

要打破這些人從小到大建立的"我是中國人"
的概念非常不容易

再以中國人來說好 既要它們支持民主 又跟他說香港要獨立
他們可是從小到大接受中共洗腦的 要維持祖國神聖不可分割的
現在說要港獨 就變成十惡不赦的惡徒
這些人是不可能支持民主的

以台灣為例 ,時間順序是
1.台獨主張出現 2.民主化 3.政黨輪替 4.課本強調台灣主體性 5.年輕人自然獨
從1 走到4 花了60年
在4之前 台獨都是選票毒藥
港獨也是個選項 但現在推 會讓反中共的中國人和香港人無法團結
而中共又是不團結無法對抗的對手
所以我認為現在沒有港獨的條件
是3之後再來考慮 一步一步來
等中國民主化後 香港自然而然就能像 蘇格蘭 魁北克那樣自決獨立與否了